# В этом уроке применим линейную регрессию на практике – попробуем предсказать стоимость машин и понять, от каких факторов зависит ценообразование на автомобили. Помимо этого узнаем, какие переменные важны для прогнозирования и насколько хорошо полученная модель описывает данные. 

# Задание:
- Загрузите данные, проверьте правильность, наличие пропущенных значений, типы данных.
- Создайте новый признак – марку автомобиля (company). Машины каких производителей встречаются в датасете? Далее исправьте названия и проверьте изменения.
- Оставьте только часть предикторов, после чего посчитайте корреляцию между price и другими переменными.
- Преобразуйте категориальные переменные с помощью pd.get_dummies(). 
- Постройте модель с одним предиктором цены – horsepower. Какой процент изменчивости объясняет полученная модель? (\(R^2\))
- Далее – две модели (со всеми предикторами и со всеми, кроме марок машин). Обратите внимание на изменения в \(R^2\), коэффициентах и их значимости. Какую модель лучше оставить? 
- Выводы.
